[撐起雨傘]有冇人記得呢首歌

所有為我城命運付出，不計個人前提我失的年輕人，
所有令香港變得更美麗的人，你們並不孤單

靜坐人海 你我非不怕
會畏懼這樣下去怎辦
但是人生 到了這一晚
更怕未表白內心呼喊

站在前方 勇氣驅不散
卻信越怕命運更黯淡
但是誰想 要看穿荒誕
卻會在催淚下睜開眼

一起舉傘 一起的撐
一起儘管不安卻不孤單 對嗎
一起舉傘 舉起手撐
一起為應得的放膽爭取 怕嗎
任暴雨下 志向未倒下
雨傘是一朵朵的花
不枯也不散

為著明天 要記得今晚
你我用鎮定面對憂患
若是人生 錯過這一晚
怕再沒機會任意呼喊

一起舉傘 一起的撐
一起儘管不安卻不孤單 對嗎

之前雨傘集會聽到眼濕濕
咁就5年啦，唔好忘記我地嘅初衷

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

收檔啦，左膠歌，逢聽必輸。

謝安琪唔會再唱了

垃圾左膠歌